300起機 目標5000

星期五 3 1860慕尼黑(主) 對 格雷特霍夫(客)
客 [0/+0.5] @ 1.93
星期五 23 史浩克04(主) 對 法蘭克福(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.97

兩場對晒

一齊努力Ching

戶口無錢

買哂對家

入十蚊囉都係試下姐 升到嘅

對賭

Gun左

頭場對咗
祝巴打好運

You too Ching

小小地試下
入球大細
星期五 2 阿爾堡(主) 對 赫根(客)
細 [2.5 球] @ 2.15 $100

中左 再上

Thanks bro

一齊加油

補返圖先

。。。

今晚有冇？
自己買左場細輸左

星期五 13 奧斯(主) 對 芬洛(客)
客 [-0.5/-1] @ 1.84
星期五 23 史浩克04(主) 對 法蘭克福(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.90 $200

我貼自己真係買左嘅

04穩

應該無咩問題嘅，係驚食唔到成個

屌仲諗住食到一半

驚和

保守啲買入球都得